港女學生簽證赴澳洲賣淫一周可賺6萬

越來越多香港女性利用學生簽證，遠飛澳洲賣淫「搵快錢」。《南華早報》引述澳洲一名專門協助外地女性「落腳」的消息人士指，單是過去三星期，已接待17名香港女性，形容她們只要一星期七日都在妓院工作，每周可賺6萬港元。

報道指出，由於澳洲容許持學生簽證的人士每周工作20小時，加上妓院合法，被利用為賣淫漏洞。過去年數年越來越多來自亞洲女性，申請到澳洲入讀語言課程，實際上到妓院全職賣淫。報道引述當地大學研究指，澳洲合法妓院中，半數妓女來自亞洲。有婦女權益組織警告，亞洲女性到澳洲「搵快錢」隨時淪為性奴，或債務纏身。

香港女人

有無十年

傻的嗎 wh 梗係番工幫人洗腳打飛機
夜晚去飲酒食洋腸
番香港前就ig 講 呢一年學左好多野 擴闊左眼光

隧道擴闊工程

鬼妹仔性格

南華早報

仲擴闊埋個屎眼

好似兩三年啫

又舒服又賺錢

果邊個鴨需求大唔大

淪咩為性奴呀，債咩務纏身呀????
全部都係自願。一星期有6萬袋落袋。性奴債務
自己做左老女人無本事就話人

無醜女人 只有懶女人

舊新聞

不過泡菜應該先係澳洲既黑工雞既主要來源

果邊鬼婆十個有九個都歧視亞洲人

2015年
嗰時係咪 1:8 ?

歧視同只係唔鐘意同亞洲人拍拖係兩回事黎喎依位手足
你最多只可以話係亞洲男人唔啱佢地個taste

Youtube好多澳洲鬼婆歧視亞洲人既片

鬼婆人老珠黃

200港元？

cls
仲衰過ptgf
去外國做雞

比男人插菊花？

身體自主，很好哦

雖然佢地係雞 但係我連做雞嘅資格都無 我葡萄
靠對手打下飛機24萬一個月 我出世到依家 點解仲未變李+x

返深圳做好過啦 大把需求

黑白啡腸都食過，都幾擴闊

台灣妹仲多過港女喇

由得佢地做囉

不過等睇起底

做一年半載係咪已經可以儲到首期

洋腸夠大
撐爆佢

周薪6萬，好過好多港超球員，又唔洗好波

廿個鍾有六萬
所以話男人錢真好搵

投胎做個咸濕女人 邊環遊世界邊做雞
玩夠就搵個有錢人買單
諗起都爽

同薪都多過港超月薪啦

週

最緊要係唔洗「好波」丫嘛

哇屌，以後溝女要問清楚條女有冇去過WH

只要住公屋就Ban就冇野

$200咩幣呀?

一年返嚟買樓無難度

香港女權：香港女性身體自主

擴闊咗個洞口就真

一個星期未夠個菊花爆開佐啦

行到去邊都不斷瀨屎

其實上面班毒撚係唔係酸？

你起香港5個月先搵到60000

old news

威出國際

洗唔洗扣食住介紹？6萬落袋？做半年買樓fatfat

其實一買一賣

人地做完雞都唔會叫你班毒撚埋單啦

由頭到尾係唔係雞都無你班毒撚份

你地唔抵得人地搵錢易又有洋腸食

你地死做爛做得雞碎咁多

只可以死埋一二便偷偷打J

咁你咁講,
d同澳洲有關既fb pages上面都有一班大愛包容既左翼啦
咁係咪代表十個澳洲人有九個都係咁大愛包容啊

我唔否認有d澳洲人依然係歧視亞洲人, 但係依d係現今社會已經愈黎愈少
特別係Generation Y打後, d歧視撚只係佔少數
不過澳洲妹普遍對亞洲男人唔大興趣依點我都認同嘅

有fd做扯皮條，只可以話 真喺唔少人做呢行，而且學生簽可以無限讀書，咁你就可以做幾年，搵百零萬返香港

闊既係眼光咩？

繼續吹，死毒男有鬼朋友咩😂

歧視一定仲有
但世界左膠氾濫下，只係由面果層，收返入底果層，笠返個假面具咋
相對其他白人國家，澳洲鬼已經算係直接
冇咁偽善，歧視你會直接屌9你
係咪好事就見仁見智啦

一星期6萬

有錢收又有洋腸
不知幾正

你咪唔好信，我就住墨爾本嘅

又回帶

之前西澳有條女請
一個月有廿萬零用錢港幣

認同

有朋友之前澳洲讀書佢都有講過落酒吧見到好多港女做雞

ptgf 都是雞

做性奴我明
但點解會債務纏身?

有fd做緊 佢話主要係hg多 唔係好洗扑野

去澳洲叫雞叫返港女

一星期六萬
做十個月夠錢上樓

橫掂係香港都係狗衝俾洋腸屌 仲要係免費
咁不如素性去人地到打正牌做雞啦
又有得食洋腸又有得賺錢
寓工作於娛樂

係 我就去澳洲做奴工， d女番夜晚就夠吃喝玩樂，唔夠就番多幾日，連佢地都睇唔起我地

唔洗爭,韓妹最撚多,韓妹係澳洲做雞既人數多到你唔信

依位巴打心水清
早幾年d泡菜雞多到連local news都報

垃圾泡菜國身為發達國家但佢啲女出國做雞仲誇張過第3世界
我相信英美加應該都好多,真係冇腦先會祟韓

駛唔駛靚架？澳洲佬口味重唔重？

搵到單12年既新聞

唔畀回國

班雞可以大條道理留係到,地獄朝鮮本身大把人想走

之前唔係有韓團去美國俾人誤會去做雞咩

Working whoreliday

林超英：舒服工女仔做 辛苦工男做

基本上個個Asian girl 一個人去美國都會畀美國海關懷疑佢黎做雞

今次女權閪去哂邊？
港女真係全部雞

邊有咁多
叫一次先120aud
50妓院袋 70囡囡袋
一日頂盡咪接10個

利申：琴日係sydney叫完

同開ptgf post反應真係好唔同

早三年HKD-AUD成8算嘛

我覺得應該ban撚左WH賣淫佢
你話性别岐視都係咁講

認真 聽過請男人幫d 鬼佬打飛機
仲幾好搵

肯撚定呢一分鐘都有百幾條港女喺世界各地wh俾客抽插緊

次次證據確鑿指港女係雞，都冇絲打敢入黎護短 平時又多多聲氣

鴨係咪再好搵d

過千都有機
比較驚人地因為太多人過去做雞減少/cut左WH

鴨真係可以為興趣賣淫

不用分那麼細 港台日韓都係雞

好想去叫港韓雞

除左公屋仲可以blacklist埋澳洲WH佢

香港男學生得唔得？我三萬一星期就夠